## Погода для текущего местоположения

### Рабочее окружение
Для начала разработки необходимо настроить рабочее окружение. Нам понадобятся следующие системные зависимости: 
- python версии 3.10 или выше
- менеджер зависимостей poetry

### Настройка окружения:
#### Склонировать репозиторий
```shell script
git clone https://gitlab.com/myrgaf/weather_data.git
```
#### Установить зависимости
 ```shell script
 poetry install 
 ```